藉電話叉電帶女同事入酒店施暴 票務員認摸胸

34歲戲院票務員羅善強，被指去年9月相約女新同事看電影，期間以幫對方手機充電為由，把對方帶到旺角新興大廈一時鐘酒店伺機強姦。他現被控一項強姦罪，今(10日)於高院原訟庭受審。

控方開案陳詞指，女事主X事發時24歲，去年9月2日，她加入旺角某戲院任票務員，同日認識同事羅。羅翌日透過WhatsApp約X看電影，羅當時已同步向她傳送色情影片和漫畫，但X刪去後不以為意。

9月4日下午，X放工後依約在朗豪坊與羅見面，X稱手機無電，羅提議去時鐘酒店充電。起初X拒絕，但不勝羅游說而跟隨，控方指被告甫入房緊挨X而坐，強吻X和摸X胸部。之後被告強行脫去X的衣褲，吻X胸部和強姦X。期間X曾兩次掙脫卻不成功。

控方指被告完事後離開房間買水，X趁機逃走，在街上向巡警稱遭人強姦。警員在奶路臣街見到被告，上前拘捕。被告承認吻過X及摸X胸部和用手指撩過X的下體。X經醫院檢驗後證實其陰部有兩處新近瘀傷，胸圍則找到被告的基因樣本。

女事主X透過視像系統作供，指上班首日被告用WhatsApp問她在哪裏吃飯，她答了後被告走來和她一起坐，被告又不斷傳短訊和語音訊息，其中包括三級片片段和成人漫畫，被告又說約她看戲和說想上她家。X稱根本不想回覆，但因怕一起上班會尷尬，故只隨便敷衍說好。豈料她連時間地點都沒說定，被告便說已買了9月4日的票。她也為免尷尬故答應出席。

X稱9月4日被告續發很多訊息給她，她不想回覆就推說手機沒電。見面後被告便說他住在附近，可拿充電器給她。她跟着被告，才知被告帶她上賓館。起初她拒絕，說在出面等候，但被告稱「入去至有得叉(電)」，終還是跟被告入內。

咁多商場有得免費叉電唔用
係要上時鐘酒店叉電

去時鐘酒店叉電都呃到女上去屌

羅善(於)強(姦)